NOW新聞台再多一個剪接師確診中國肺炎！

屌唔好有事丫

好似尋日柯柏良講話佢同海外番黎既親戚食飯

【第卅壹期牆紙】中共病毒

TG :
FB :
IG :
WEB:

戇鳩

係同之前中招剪接師同一更份工作